00後既香港球迷已經唔識香港球王歐偉倫

一代球王

單刀橫傳？

細聲D

冇錯
同期仲有底線傳底既李健和

單刀橫傳霸四海,底線傳底震五湖

單刀橫傳.gif

唔獨食

和仔勁過洛賓

聽講踢過皇馬

生涯中後期既傳中同角球真係勁過洛賓同碧咸

好耐冇睇過

屌, 睇左N年都咁好笑

而家都無人識前門神范俊業

香港天才中鋒歐偉倫將會結束與南華多年關係轉投英超勁旅曼聯

歐偉倫在02年香港賀歲杯中，一記美妙單刀橫傳，技驚四座。在本年三月，已傳出阿仙奴欲以亨利加三千萬磅買入此名香港前鋒，唯消息未經証實。本年十一月，曼聯高調表示為改善鋒力，必需購入一名二傳前鋒，收購目標直指倫仔！！

曼聯球星雲尼斯達羅指出，十分期待與他練習。雲佬：「我看過他的比賽片段，真是妙極了！那記橫轉，我簡直呆了！他（歐）真是十分冷靜！」

門將侯活亦為那記橫傳驚嘆！侯活：「如果當時把關的是我，我會不知如何是好，以為他會勁射，他竟出奇不意地作出橫傳！傳送位置更是我估不到的！」

另外，曼聯隊教練費格遜表示：「我們用來買他的預算並沒有上限，我把房子賣了都可以，目的只為了他。我不惜用全部曼聯球員加上金錢來換取他一人！」

對於南華有兩名主要華將離隊，梁守志被問及可會收購其他球員彌補球隊的損失。他表示對中田英壽及普波斯基有興趣，現在斟介中。

最新橫濱消息：由於新加盟皇家馬德里的球星李健和未有於洲際杯上陣，導致球迷暴動。皇馬發言人表示，李健和未有上陣是為了保存體力以應付歐聯！另一方面，皇馬一眾球員如朗拿度，碧咸和費高等人卻表示感到憂慮，擔心正選位置不保。

成日斬唔起龍門球

開始無人識陳七

笑撚死

我唔明一兩下失誤有咩好笑，同笑羅意座輕鬆入樽一樣咁無聊
講真有認真睇本地波既都會認同歐偉倫同和仔係嗰個年代真係好好波，完全係香港足壇一代icon,我敢肯定歐偉倫好波過陳7多多聲

香港00年球王 陳七

死火輪

Sorry, 唔覺